蘇斯克查：最後，他們奔向我來， 再也沒有人站起來為我說話

起初他們（連登曼迷）追殺椰子，
因為我不是燒味主義者，我不說話；

接著他們追殺敢帥，
因為我不是荷蘭，我不說話；

後來他們追殺摩連奴，
因為我不是巴士工會成員，我繼續不說話；

最後，他們奔向我來，
再也沒有人站起來為我說話了。

真想不到當初我們也討厭摩daddy